「跑步撚」有冇巴打都有蹠痛問題？

有練肌肉，又唔點減重
同時又成日長時間慢跑
右腳前掌經常發生蹠痛
點算好？

Ps: 已經著緊Nike 成千蚊果對react 跑鞋

前腳掌舊骨痛

屌 睇黎真係要cut 下 fat

試下Asics跑鞋 但我女仔唔知有無影響

Asics真係正野嚟
Nike跑多過十公里我就起水泡同蹠痛

有冇低足弓問題？可能 react 個底太淋 唔夠承托力

唔跑有無痛？